又一單爆錯鋪

關於中原地產被裝修我有嘢想講

大家認真面對
停一停 諗一諗
唔完美 要改善
不割席 不篤灰

冇大台嘅運動我哋更加要懂得自律

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

推